\section{Dalsze plany na rozwój projektu}
\begin{itemize}
\item Próba komunikacji oraz sterowania robotem NAO poprzez platformę ROS,
\item Stworzenie programu rozgrywającego mecz za pomocą oprogramowania Choreographe.
\end{itemize}